可唔可以捐自己條命出去？

有冇人要

支持捐贈 將唔要既野捐出去

器官捐贈應該啱你

太被動

要黎做乜

有冇咁鍾意賭

再捐返俾你

可以捐比我
成日覺得d人自殺好浪費

真
好多人想生存
想跑想跳，但係都做唔到

同問 我條命都冇乜用

我乜都唔想

你唔雖要想任何野，當你條命捐左比我之後，我會決定你需要去做啲乜嘢，比目標你

其實可以嘅話，我想將條命捐俾更加值得擁有嘅人

我唔值

所以唔捐俾你

如果有安樂死就好

唔可以
請珍惜生命

有價值先值得珍惜

有時可能係呢刻你諗唔通
呢一刻你生命入面有嘅野你覺得無價值
但對你有價值嘅野可能遲啲會出現/出現左你未察覺

想跑想跳又做唔到個嗰 係因為佢唔夠膽/你哋嘅感情未深厚到佢可以話比你聽佢想死姐